{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68020&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제바닐라펜션"
    },
    "text": "鶴洞黒真珠モンドル海水浴場のすぐ前に位置するペンションです。 今回202年春にリニューアルを完了し、より美しい自然景観を鑑賞することができます。 ペンションは徒歩3分の距離にある鶴洞黒真珠モンドル海辺と根浦洞窟、車で9分の距離にある風の丘と共に位置しています。 入室時間は5時から始まり、退室時間は22時以降と決まっています。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室を備えています。 また、駐車も可能で、愛犬と一緒に入室することもできます。 ただし、愛犬同伴の場合は、客室内で注意を払う必要があります。 客室料金は1人基準で20,000ウォンであり、人数に応じて追加料金がかかります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして個別または団体でご利用いただけます。 ただし、ご利用時間は夜10時までとなっており、現場でのお支払いとなります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者本人の責任ですので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは鶴洞黒真珠モンドル海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には徒歩3分の距離にある鶴洞黒真珠モンドル海辺と根浦洞窟、車で9分の距離にある風の丘があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から始まり、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは禁煙客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に入室することができますが、客室内で注意を払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの客室料金は1人基準で20,000ウォンです。人数に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルをレンタルして個別または団体でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は夜10時までです。現場でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者本人の責任ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 591
    }
}